[
    {
        "nb":"Navn",
        "en":"summary",
        "type":"text_field"
    },
    {
        "nb":"Sted",
        "en":"location_id",
        "type":"select_box"
    },
    {
        "nb":"M\u00e5lgruppe",
        "en":"target",
        "type":"select_box",
        "values":["Barn 0 - 14","Ung 15 - 24","Voksen 25 - 65","Eldre 65 +"]
    },
    {
        "nb":"Kategori",
        "en":"category_id",
        "type":"select_box",
        "values":[
            {
                "_id":"4e8c42014eea890006000001",
                "name":"Kurs/oppl\u00e6ring"
            },
            {
                "_id":"4e8c42014eea890006000002",
                "name":"NAF tester"
            },
            {
                "_id":"4e8c42014eea890006000003",
                "name":"Aksjoner og konkurranser"
            },
            {
                "_id":"4e8c42014eea890006000004",
                "name":"Seminar og foredrag"
            },
            {
                "_id":"4e8c42014eea890006000005",
                "name":"Politisk p\u00e5virkningsarbeid"
            },
            {
                "_id":"4e8c42014eea890006000006",
                "name":"Motorsport"
            }
        ]
    },
    {
        "nb":"Beskrivelse",
        "en":"description",
        "type":"text_area"
    },
    {
        "nb":"Kontaktinformasjon",
        "en":"contact",
        "type":"text_area"
    },
    {
        "nb":"Link til registrering",
        "en":"attendee",
        "type":"text_field"
    },
    {
        "nb":"Link til nettside",
        "en":"url",
        "type":"text_field"
    },
    {
        "nb":"Starter",
        "en":"dtstart",
        "type":"datepicker"
    },
    {
        "nb":"Avslutter",
        "en":"dtend",
        "type":"datepicker"
    },
    {
        "nb":"Pris",
        "en":"price",
        "type":"text_field"
    },
    {
        "nb":"Link til video (Youtube)",
        "en":"video",
        "type":"text_field"
    },
    {
        "nb":"Deltakerene m\u00e5 huske",
        "en":"responsibility",
        "type":"text_area"
    },
    {
        "nb":"Kj\u00f8ret\u00f8y",
        "en":"veichle",
        "type":"select_box",
        "values":["Bil","Moped","Motorsykkel","Tungt kj\u00f8ret\u00f8y","ATV","Buss","Sykkel"]
    },
    {
        "nb":"Deltaker trenger eget kj\u00f8ret\u00f8y",
        "en":"own_veichle",
        "type":"check_box"
    },
    {
        "nb":"Instrukt\u00f8r p\u00e5 stedet",
        "en":"supervisor_included",
        "type":"check_box"
    },
    {
        "nb":"Tags",
        "en":"tags",
        "type":"text_field"
    }
]